# v1.0.0 - Скасувати все 

**2021-03-04**

- відновлення за допомогою кнопок навушників працює надійно 
- новий провайдер пошуку подкастів: podcastindex.org 
- під капотом: Escapepod зберігає дані Podcast у базі даних Room замість текстового файлу JSON 
— Імпорт OPML через налаштування 
- оновлені переклади 
- кілька невеликих виправлень помилок
